{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시그니엘 서울"
    },
    "text": "ロッテワールドタワー76階~101階に位置するシグニエルソウルは、韓国の美しさを現代的な感覚で表現した客室(235室)からソウルのパノラミックなスカイラインと夜景が眺望できます。 ホテルはグルメのための天国であり、それ自体が「グルメホテル」として知られています。 ミシュランの3スターシェフであるヤニックアレノが「ステイ」レストランを運営し、味とスタイルを体験することができます。 ホテル内にはプール、宴会場、サウナ、ジムなど様々な施設があり、付帯施設としてはレストラン、バー、ラウンジなどがあります。 朝食は81STAYで提供され、利用時間と料金は大人、小児、幼児によって異なります。 利用客が多い場合、場所が変更になることがあります。 ジムと室内プールは宿泊客は無料でご利用いただけます。 サウナは有料利用が可能で、宿泊客は入場制限がありません。 しかし、プール、サウナ、フィットネス、サロン·ド·シグニエルやジムは満12歳以下のお子様はご利用いただけません。 サロン·ド·シグニエルはやはり満12歳以下の子供たちは入場が制限され、定休日はフィットネス、プール、サウナがある85階で毎月最終水曜日です。",
    "QA": [
        {
            "question": "シグニエルソウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ロッテワールドタワー76階~101階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シグニエルソウルの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "シグニエルソウルの客室からはソウルのパノラミックなスカイラインと夜景が見えます。"
        },
        {
            "question": "シグニエルソウルはどのようなホテルですか？",
            "answer": "シグニエルソウルは韓国の美しさを現代的な感覚で表現した客室を持つ美食ホテルです。"
        },
        {
            "question": "シグニエルソウルにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "シグニエルソウルにはプール、宴会場、サウナ、ジムなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "シグニエルソウルのレストランはどのようなものがありますか？",
            "answer": "シグニエルソウルのレストランには、ミシュランの3スターシェフであるヤニックアレノが運営する「ステイ」レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "シグニエルソウルの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "シグニエルソウルの朝食は81STAYで提供されます。"
        },
        {
            "question": "シグニエルソウルのジムとプールは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "シグニエルソウルのジムとプールは宿泊客は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "シグニエルソウルのサウナはどのように利用できますか？",
            "answer": "シグニエルソウルのサウナは有料で利用できますが、宿泊客は入場制限はありません。"
        },
        {
            "question": "シグニエルソウルの施設は子供も利用できますか？",
            "answer": "シグニエルソウルのプール、サウナ、フィットネス、サロン·ド·シグニエルやジムは満12歳以下のお子様は利用できません。"
        },
        {
            "question": "シグニエルソウルのサロン·ド·シグニエルには入場制限がありますか？",
            "answer": "シグニエルソウルのサロン·ド·シグニエルには満12歳以下の子供たちは入場が制限されます。"
        },
        {
            "question": "シグニエルソウルの定休日はいつですか？",
            "answer": "シグニエルソウルの定休日は毎月最終水曜日で、フィットネス、プール、サウナがある85階も休業となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 526
    }
}